1 7
174501438
Họ tên: NGUYỄN THANH BÌNH
Sinh ngày 11-08-1996
Nguyên quán: Xã Hoằng Quang
TP Thanh Hoá, Thanh Hoá
Nơi ĐKHK thường trú: Thôn 7,
Xã Hoằng Quang, TP Thanh Hoá, Thanh Hoá
2 7
152162833
Họ tên: NGUYỄN THẾ HIỆP
Sinh ngày 25-05-1997
Nguyên quán: Hồng Thái
Kiến Xương, Thái Bình
Nơi ĐKHK thường trú: Hồng Thái
Kiến Xương, Thái Bình
3 7
174501438
Họ tên: NGUYỄN THANH BÌNH
Sinh ngày 11-08-1996
Nguyên quán: Xã Hoằng Quang
TP Thanh Hoá, Thanh Hoá
Nơi ĐKHK thường trú: Thôn 7,
Xã Hoằng Quang, TP Thanh Hoá, Thanh Hoá
4 7
152162833
Họ tên: NGUYỄN THẾ HIỆP
Sinh ngày 25-05-1997
Nguyên quán: Hồng Thái
Kiến Xương, Thái Bình
Nơi ĐKHK thường trú: Hồng Thái
Kiến Xương, Thái Bình
5 6
013451271
Họ tên: TRẦN TUẤN LINH
Sinh ngày 03-12-1995
Nguyên quán: Tứ Lộc, Hải Dương
Nơi ĐKHK thường trú: P117, F3 TT CSSV
Số 41 Đường K/Đình, T/Xuân, Hà Nội
6 7
152162833
Họ tên: NGUYỄN THẾ HIỆP
Sinh ngày 25-05-1997
Nguyên quán: Hồng Thái
Kiến Xương, Thái Bình
Nơi ĐKHK thường trú: Hồng Thái
Kiến Xương, Thái Bình
7 6
013451271
Họ tên: TRẦN TUẤN LINH
Sinh ngày 03-12-1995
Nguyên quán: Tứ Lộc, Hải Dương
Nơi ĐKHK thường trú: P117, F3 TT CSSV
Số 41 Đường K/Đình, T/Xuân, Hà Nội
8 7
017524202
Họ tên: DƯƠNG XUÂN ĐỒNG
Sinh ngày 10-06-1996
Nguyên quán: Thị trấn Vân Đình
Huyện Ứng hoà, TP.Hà Nội
Nơi ĐKHK thường trú: Thị trấn Vân Đình
Huyện Ứng hoà, TP.Hà Nội
9 7
135879000
Họ tên: ĐOÀN VĂN TOÀN
Sinh ngày 17-01-1997
Nguyên quán: Hồng Châu
Yên Lạc, Vĩnh Phúc
Nơi ĐKHK thường trú: Hồng Châu
Yên Lạc, Vĩnh Phúc
10 7
135879000
Họ tên: ĐOÀN VĂN TOÀN
Sinh ngày 17-01-1997
Nguyên quán: Hồng Châu
Yên Lạc, Vĩnh Phúc
Nơi ĐKHK thường trú: Hồng Châu
Yên Lạc, Vĩnh Phúc
11 7
135879000
Họ tên: ĐOÀN VĂN TOÀN
Sinh ngày 17-01-1997
Nguyên quán: Hồng Châu
Yên Lạc, Vĩnh Phúc
Nơi ĐKHK thường trú: Hồng Châu
Yên Lạc, Vĩnh Phúc
12 7
135879000
Họ tên: ĐOÀN VĂN TOÀN
Sinh ngày 17-01-1997
Nguyên quán: Hồng Châu
Yên Lạc, Vĩnh Phúc
Nơi ĐKHK thường trú: Hồng Châu
Yên Lạc, Vĩnh Phúc
13 7
153162520
Họ tên: NGUYỄN THÀNH TRUNG
Sinh ngày 05-02-1997
Nguyên quán: Hòa Bình
Kiến Xương, Thái Bình
Nơi ĐKHK thường trú: Hòa Bình
Kiến Xương, Thái Bình
14 7
153162520
Họ tên: NGUYỄN THÀNH TRUNG
Sinh ngày 05-02-1997
Nguyên quán: Hòa Bình
Kiến Xương, Thái Bình
Nơi ĐKHK thường trú: Hòa Bình
Kiến Xương, Thái Bình
15 7
012886731
Họ tên: NGUYỄN ĐẮC THÀNH
Sinh ngày 26-5-1991
Nguyên Quán:
Quốc Oai, Hà Tây
Nơi ĐKHK thường trú: T2 Viện KHVN
Tổ 19, Nghĩa Đô, Hà Nội
16 7
012886731
Họ tên: NGUYỄN ĐẮC THÀNH
Sinh ngày 26-5-1991
Nguyên Quán:
Quốc Oai, Hà Tây
Nơi ĐKHK thường trú: T2 Viện KHVN
Tổ 19, Nghĩa Đô, Hà Nội
17 7
031959008
Họ tên: VŨ THÙY LINH
Sinh ngày 17-03-1996
Nguyên quán: An Thắng
An Lão, Hải Phòng
Nơi ĐKHK thường trú: Số 24/30/84/143
Tôn Đức Thắng, Lê Chân, Hải Phòng
18 7
031959008
Họ tên: VŨ THÙY LINH
Sinh ngày 17-03-1996
Nguyên quán: An Thắng
An Lão, Hải Phòng
Nơi ĐKHK thường trú: Số 24/30/84/143
Tôn Đức Thắng, Lê Chân, Hải Phòng
19 7
031959008
Họ tên: VŨ THÙY LINH
Sinh ngày 17-03-1996
Nguyên quán: An Thắng
An Lão, Hải Phòng
Nơi ĐKHK thường trú: Số 24/30/84/143
Tôn Đức Thắng, Lê Chân, Hải Phòng
20 7
017524202
Họ tên: DƯƠNG XUÂN ĐỒNG
Sinh ngày 10-06-1996
Nguyên quán: Thị trấn Vân Đình
Huyện Ứng hoà, TP.Hà Nội
Nơi ĐKHK thường trú: Thị trấn Vân Đình
Huyện Ứng hoà, TP.Hà Nội
21 7
017524202
Họ tên: DƯƠNG XUÂN ĐỒNG
Sinh ngày 10-06-1996
Nguyên quán: Thị trấn Vân Đình
Huyện Ứng hoà, TP.Hà Nội
Nơi ĐKHK thường trú: Thị trấn Vân Đình
Huyện Ứng hoà, TP.Hà Nội
22 7
174501438
Họ tên: NGUYỄN THANH BÌNH
Sinh ngày 11-08-1996
Nguyên quán: Xã Hoằng Quang
TP Thanh Hoá, Thanh Hoá
Nơi ĐKHK thường trú: Thôn 7,
Xã Hoằng Quang, TP Thanh Hoá, Thanh Hoá
